##Реализация тестового задания

В настоящий момент скрипт умеет проверять наличие таблиц в БД и 
разворачивать их, в случае необходимости, на основании схемы, путь к
которой указывается в конфигурационном json файле, а так же сохранять
пользователя и токен с указанием даты рождения токена и даты последнего
запроса к апи.

####UPDATE:
Скрипт научился по необходимости обновлять токен пользователя.

#####UPDATE:
На данный момент исправлена ситуация с ключами в БД и скрипт умеет отличать
сохранённые сущности от новых, при необходимости создвая запись в БД.
Внедрена костыльная методика обработки ответа от сервера. Исключительно
из крайней необходимости.
Сейчас скрипт умеет не превышать лимиты запросов к серверу, останавливая работу
когда это необходимо и продолжая её по истечении необходимого времени задержки.

#####UPDATE
Извлекаем и сохраняем Компании, Группы, Объявления.
Пришлось удалить индекс из таблицы объявлений, связывающий их с группами
ввиду некоректности данных, получаемых от сервера.
Исправлен подсчёт результатов запроса.

>скрипт запускается следующей командой:
`php /path/to/console.php --path=/path/to/config/json/file`

>тестовый конфиг в корневой директории - testApi.json

>В случае, если в кофигурационном файле отсутствуют необходимые параметры
скрипт запросит их значение в консоли.